[驅狐行動] 推到黃心穎被無線炒

係時候召喚咁多位神級連登仔，快啲搞到人地工都冇得番啦

on9
梗係keep住合約但冇job比佢做，拖鳩佢幾年喇

人地使撚返工咩

但係糧照出咪好益佢

做包二奶

得底薪

聽聞演員底薪都幾低 反正佢又唔係最top個啲
迫佢簽多幾年再加大違約金 睇佢仲死唔死

得幾千，冇show又唔可以去其他公司做，玩撚死佢

做包二奶

講乜鳩

個臭雞 已經冇討論嘅價值

出底薪
我估都有$8000既

戇撚鳩
佢本身都有家底唔憂生活
加上又肯拋個身出嚟做
大把富貴廢老肯包養佢啦
你估佢真係齋靠CCTVB份奀過豆泥嘅糧咩

開始咗兩星期先得果千幾人簽